[長文]求意見

是咁的，我3月頭確診有血癌既，咁我原本讀緊書，好自然係要休學啦，休左兩個sem，學校都話學業慢慢黎，番學時老師會幫我，放學時有需要會help我，好好彩，我唔係好嚴重戈type，8月尾就出左院完曬治療，好啦好番就緊係要上番堂啦，學校要我自修番，呢樣之前有講，我都計劃左1月戈個sem讀番，但學校改左，上兩個星期無啦啦叫我一個月內交曬assigments，2月1-10日考試，心諗，之前承諾既野呢？咁我緊係同學校傾下啦，諗住重讀兩全其美，點知學校話會F曬我，如果重讀同唔自修考試，最後畢業會計埋我F既成績，所以而家得兩個方案，1.自修考試求合格，2.重讀計埋F成績

合格總比F好